# Procès verbal du 28 septembre 2016

0. Ouverture
1. Adoption du dernier procès-verbal
2. Modification de la charte
3. Élections
   1. Vice-président aux affaires internes
   2. Vice-président aux affaires externes
   3. Vice-président aux loisirs
4. Adoption de la charte
5. Varia
6. Fermeture

## 0. Ouverture

Marc-André Allard propose l'ouverture
Simon Xavier Zeni appuie.
Adopté à unanimité.

Nicolas Papanicolaou propose d'ajouter le point Modification de la charte après
le point 1. Adoption du dernier pv. Francis Bilodeau Robillard appuie. Adopté à
unanimité.

Nicolas Papanicolaou propose l'adoption de l'ordre du jour.
MFL appuie.
Adopté à unanimité.

## 1. Adoption du dernier procès-verbal

Nicolas Papanicolaou propose l'adoption du dernier procès-verbal
Francis Bilodeau Robillard appuie.
Adopté à unanimité.

## 2. Modification de la charte

Nicolas Papanicolaou propose que maximum d'une personne venant d'un
comité/association étudiante externe à l'AGEEI et interne à l'UQAM puisse siéger
sur le comité exécutif de l'AGEEI. Simon Xavier Zeni appuie.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Amendement :
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;MAA propose que moins de 50% de personnes
puissent faire partie d'un comité externe tout en étant dans l'AGEEI.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;MFL appuie.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Nicolas Papanicolaou s'oppose.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Vote
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Pour: 4
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Contre: 1
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Abstention: 1 Guillaume Collin s'oppose.
Vote Pour: 2 Contre: 2 Abstention: 2 Marc-André Allard applique son droit de
veto et bat la proposition.

## 2. Élections

### 2.1 Vice-président aux affaires internes

  Candidature : Francis Bilodeau Robillard
    Adopté à majorité

### 2.2 Vice-président aux affaires externes

  Candidature : Aucune

### 2.3 Vice-président aux loisirs

  Candidature : Aucune

## 3. Adoption de la charte

Nicolas Papanicolaou propose l'adoption de la nouvelle charte :
<https://docs.google.com/document/d/1y8_BQbkGYmI5zdoMyhmFjaWC3Tc_VRPvW1stvsl4X3I/edit?usp=sharing>
Francis Bilodeau Robillard appuie. Adopté à unanimité.

## 4. Varia

Simon propose d'effectuer une nouvelle AG pour élire de nouveaux membres au
comité exécutif, puisque la plupart du comité actuel gradue à la session
d'automne. Nicolas Papanicolaou appuie l'idée.

## 5. Fermeture

Nicolas Papanicolaou appuie la fermeture de l'AG.
Simon Xavier Zeni appuie.
Adopté à unanimité.
